各位手足，我有野講，多謝大家

講明先，不喜物屌
本大叔係一個有大學學位，但係又走去做埋啲冇前途既工既廢人

睇到而家個形勢其實好慘，太多義士受傷，實在令人痛心，官，商，鄉，黑，警，支，共，七大仆街既行為實在令人髮指

我想係度同一班義士先講聲多謝，辛苦了大家暑假的休息時間，電視畫面上亦見到大家中了太多槍，吃了很多催淚彈，而本大叔由於有家庭負擔，放假都要留守家中帶小孩，只能偶爾去捐一點寶礦力，小小餐卷

對不起，要你們承受了上一代呑聲忍氣的後果
對不起

局勢黎到呢一刻，大部分傳媒都將矛頭直指犬隊，可謂已經得到好多支持

夢遊見到小小野:
我夢遊見到好多人去機場派傳單，好多外國人都支持，回國後都會討論，全球都會留意，結果好多地方出旅遊警示，香港既旅遊業下滑，外資又驚到卻步

同時我又夢到，義士係機場又可以歎住冷氣，有廁所有7仔有飯食，啲野狗又奈大家唔何

講到呢度，希望大家會明白去邊度發夢休息會比較好

再一次係度多謝大家，我的小孩將來生活係一個點樣既香港就靠大家了，本大叔心裡總覺得欠了大家

感謝大家，香港人加油💪🏽

兄弟爬山各有各做,不過機場的確係壓政府吧崆個好方法,Push

pish

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

其實班狗心入面而家一定好驚

唔敢屌出聲既都比個斜視眼神

等佢地變過街老鼠

講得好，最少一齊啤住佢